"Alleen dit; dat als hij dat is, je geen reden hebt om te veronderstellen dat hij dat wel zal doen een aanbod doen aan mij. "
Lady Catherine aarzelde even en antwoordde toen: "De betrokkenheid tussen hen is van een eigenaardige soort.
Vanaf hun kindertijd, ze zijn voor elkaar bedoeld.
Het was de favoriete wens van _his_ moeder, evenals van haar.
Terwijl we in hun wiegen zaten, hadden we gepland de unie: en nu, op het moment dat de wensen van beide zusters dat zouden zijn worden bereikt in hun huwelijk, om te worden voorkomen door een jonge vrouw van inferieure geboorte, van geen belang in de wereld, en geheel ongeschoold de familie!
